金管局：新一批IBond約46萬人申購 總涉金額近390億！

港豬D錢又真係幾易呃

咁少
抽螞蟻都百幾萬啦

人均3手左右? 有無計錯

請問呃D 咩，你係咪一萬蚊都無得比人呃

每人兩手

計錯 原來係150憶
計左100憶

多左唔係循環派咩